食雞食唔皮？

唔食

廿一世紀仲有人食雞唔食皮咁𢦀鳩